幾個人幾個愛的故事 下

打呢個故事純粹舒發下 由佢沉底

序

小弟10前前係高登既時候寫過”幾個人幾個愛的故事”
當時寫既係關於我同我當時最愛既女仔既故事
10年之後 我遇上左另一個女仔 一個令我忘記左過去既女仔 點知 反而令我增添多一個難以忘記既記憶...

第一章 相遇

2018年10月20日晚 中環蘭桂坊

故事既主角 梓 同2位朋友一齊到蘭桂坊飲酒

事緣朋友A話有女介紹 95後！ 單身左數年既梓 同好色朋友B當然唔會放過呢d機會 當係去消遣下 望下都好

到左約定既酒吧 朋友A帶出2名女仔 朋友B好興奮
但梓一d興趣都冇 如是一路飲一路吹水 梓只係想趕緊12點前可以坐車走

突然 飲多左既朋友B帶多左2個女仔過來一齊玩
一位係朋友B睇中左既晴 一位係麗 (呢個故事的女主角)

咁朋友B當然一路掛住撩晴
咁麗就自己一個傻傻咁企係度

唔知咩原因 麗竟然開口撩梓傾計 梓呆左一陣 就開始同眼前呢位衣著密實但眼睛大大既可愛小學老師傾計了

初部了解之後 話咁快朋友A話轉場
係離開之前 梓問左麗攞電話 仲好唔識趣咁當場打電話測試係咪真number

好彩 係真既

就係咁 梓同麗認識左大家

第二章 first date

梓有左麗電話之後 當然一路whatsapp佢啦
唔知點解 梓好想了解呢個女仔 又或者可能麗只係一個梓生命中的過客 但總之 果時梓就好想同佢發展

得悉麗除左做老師之外 仲會幫小朋友補習 佢既schedule排得滿滿 係個好事業型既女性

而且麗剛剛經歷完一段七年既感情 因男方出現第三者而分手 梓開始覺得遇見佢唔係巧合

終於 梓鼓起勇氣 係LKF一個禮拜後 約麗單獨約會 而她也應約了

終於到了約會時間 梓準時出現 麗遲了三分鐘左右
約會內容 係一齊去一間狗狗cafe食dinner
可惜既係 果間cafe有很多人食煙 麗唔鐘意 轉場
梓提議食麗鐘意既雲桂香 麗大叫: 下？！第一次約女仔食雲桂香？！

呢一句 佢地記到而家

最後去了一間叫槴子的餐廳 大家互相再面對面了解對方 感覺好好 (ps 梓本人而家正係係呢間餐廳一路等住麗一路打呢個故事出來, 等此為証)

食完之後 梓趕住應約另外一位朋友 所以就送左麗上的士就走了

其實麗因爲咁而唔係咁開心 如果時間有得重來 梓係第一次約會一定送麗回家

續

第三章 愛的時刻

事情繼續發展下去 梓每個禮拜都約麗出街
梅花間竹咁 一時會係港女日 姐係麗最鐘意既活動
一時會係平民日 姐係梓想帶麗呢位大小姐經歷既活動
大家都為大家既出現 生活起了點變化
或許 麗可以減輕失戀的傷痛 梓可以不再孤單

第一次坐麗的車上山頂看風景

第一次梓揸麗的車 揸得勁快

第一次去宜家家私買鯊魚仔

最窩心的一次 係一起去abc cooking studio學煮飯
梓第一次覺得煮野食係咁好玩

最刻骨銘心的一次 係去乒乓城飲酒 梓唔想麗當佢係一個男朋友的實驗品 當時梓知道 他喜歡上呢個女仔了 果日 係2018年11月24日

最驚喜的一次 係係西貢外島食一個只屬於他倆的聖誕晚餐 那晚麗哭了 梓笑了

一點一點愛的時刻 不知不覺改變了他們